好恐怖，D左膠全部走曬出黎搶光環

左膠們，你地對下面條片有咩回應呀？

推

唔撚怪得呢廿年支那化咁嚴重

猶太豬與蛔蛔

幫你堆
明顯地要人死
做恐怖主義活動而且仲想要站係道德高地
想人唔攻擊佢
但回應係認同要個講者(猶太人)俾真主黨獵殺
真係cls，公然威脅人條命仲想攞盡著數

多謝

推介多個

新疆醫生:阿拉伯人採購中國‘清真器官’ 關押場所旁設移植中心

因為槍手唔會威脅到班左膠，對左膠又無利益，出嚟搶光環何樂而不為?
咁大個新疆集中營喺度，有幾多左膠夠膽譴責?

譴責希特拉、侵侵、槍手、alt-right就見得多。譴責全球最大黑社會?不了